深夜訓唔著想講下被捕後各種困難

我早排因為連儂牆附近口角繼而動武
比人拉咗就告傷人 個陣又蠢豬唔識反咬埋對方，所以唔係咩打交 係得我一個比人告傷人

好記得個人我比人禁落地下 對家得兩個人 我呢邊有5個所謂手足 有人大叫有差佬黎緊呀 個5位人兄就跑得快過保特 我叫咗兩聲救我佢地都無番轉頭 個下比人出賣既感覺真係好唔識形容

錄口供仲比人笑鳩我 話人地唔理你呀傻仔，個陣我忍到好辛苦先無係佢地面前喊出黎，到依家我個心都有戚戚然

由於基乎斷正，又唔係行動日比人拉告暴動個種，打呢d官司都係吃力不討好，612基本上都係叫我搵法援，上訴先搵佢地

雖然一早都唔信泛民大台，但估唔到比人咁耍太極，比人出賣兩次感覺好差，我一直都諗好耐我應唔應該講呢d言論，因為我咁講同散播負能量無咩分別，我亦都覺同年輕人講咩要考慮好後果先做事無咩用，年輕不嬲就係靠一腔熱血行事

跟住就借財仔搵出面大狀，佢同我講試下申請o.n.e,話有抗辯空間，所以聽到有希望就將所有錢比曬佢，但申請o.n.e失敗 佢話要打要另外再比錢，我都唔知佢呃我定咩，不過有個希望都係好事

訓唔著原因就係今日無食過飯太肚餓了，呢件事唔敢同屋企人講，自己比人炒咗又唔想佢地擔心，始終屋企係算等我開飯個d，自己個妹又讀緊書要升大學，自己銀包得番廿蚊聽日番地盤執垃圾驚暈低打算聽日先買個包食，但老實講 我都唔覺自己慘呀可憐
反而有種好苦行既感覺，反正做男人就係殺不死你使你更強大，大不了到時判我坐十碌八碌就大叫真主萬歲算數,無咁多青春係入面玩

知道呢到有好多被捕手足，又聽過好多被捕手足大壓力想自殺，我都安慰過幾個，但都係講埋d濕鳩笑話氹佢地開心就算，幫唔到d咩 ，我都知高登有愛，各位雖然把口成日笑人送頭乜乜物物，但起碼理性知道呢班後生都係想香港好先出黎,你地平時曲線唔好太mean,我心臟咁強大睇完都唔開心呀，多d講好說話，共勉之

推下

推

咁有人叫差佬黎緊
佢地跑得快過保特又唔係佢地錯既
5個人跑 佢地又冇淨係叫你一個留低
可能佢地都希希你可以跑得快過火箭呢
如果你叫救你之後佢地都返黎
唔好彩就會因為你多左兩三個受害人
咁到時你會唔會因為你叫救命所致而俾埋佢地果份？

希望

話明Be water
自己唔走仲怪人

手足

無朋友真係唔好單拖同人粗

樓上啲人好mean
樓主咪話比人禁左落地下 仲點跑得快過保特
被捕後條路好長 樓主要加油

手足 好人一生平安

冷氣軍師想blame the victim 嘅唔該shut up,手足辛苦了

祝福

上連登講 連登最多就係果種即走果隻

同家人講出你的處境，一起去分擔你的照顧家的責任，唔應該由你一個負責晒！！

妹妹讀大學可以申請資助，相信佢知道你的處境，會更努力讀書，靠自己拿獎學金交學費！！

試下找找神仔幫手

推一推要幫手既手足

你有冇認真睇架
樓主都話比兩個人禁低左
佢點跑走呀

我心理上應該無乜野,係有時會好depressed,但短期內死唔去,放心
好多人pm我話搞下眾籌呀,搵國泰民安幫手下之類,老實講我心動既
大佬你地夾到一兩皮比我就真係已經輕鬆好多,但我都係拒絕搵大家籌錢
一來自己真係想上黎傾下計圍下爐only,大家有呢份心意夠我冬天唔駛開暖氣,多謝大家
二來我都過唔到自己個關乞錢,想當年我日日笑人借社運之名掠水賣贖罪卷,我自己都咁做以後仲駛出黎行既,或者到時我要食二手飯就會食之前擺個fps上黎,到時大家入番一百幾十比我食個碟頭飯啦,雖然有一排真係諗過食二手飯,好彩個陣無晚市阻礙咗我呢個念頭
借既話ok呀,比息你賺好過比息財仔賺
國泰民安更加唔好啦,大佬入面全部都中學生黎,阿叔我差唔多廿中有手有腳仲同幫中學生爭家長
你肯我都唔肯啦,我知好多人比我更加需要,留番比人啦,而且自己又搵了出面律師幫手,唔駛法律支援應該OK

我五官臟器正常,大不了到時賣個腎,大家有好路數邊個想換肝記得搵我

自己fb都有科勞熱狗d衛星page,比人入面屌鳩我haha,喂大佬我都有三份一熱狗底嫁,比下面好喎
我真係分唔清呢場運動邊個係人邊個係鬼,細佬我蠢呀,仲係希望幾邊都係好人

至於我送唔送頭呢回事,我唔太鐘意呢個字,好D叫我為正義犧牲好嗎?魚與熊掌不可兼得,比多次我都會出手救人,何況我條命仲係到,義同命仲係手到,送你屎忽,賺咗你都唔知呀,你最多話我比人從後偷襲廢姐

最後覆魔蟹呢位兄台,大佬咪派膠

無鳩up,我思疑我成個人生一沉不起就係由你洗我膠個日所致
原諒手機影得好濛,因為無錢賣撚咗電話,依家用緊鴨記幾百蚊個D手機上到下高登only,D鏡頭係咁柒嫁啦

加油

試吓搵d出名嘅人眾籌
巴打要加油，唔係個個都會掉低你

試下搵多啲基金/眾籌想幫手唔想掉低你但唔知可以點幫

睇到喊撚咗推

好唔開心 辛苦你捱得咁辛苦
但你真係好叻好樂觀

點解612唔肯幫